【Wizard of Legend】水魔法師攻略整合

《傳說法師》玩家需要扮演一位參與魔法試煉的法師，在層層地牢中探索與戰鬥，施展各種法術突破難關，以完成試煉並獲得「傳說法師」的榮譽。

-------------------------

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推（1/10）

推（2/10)

推

3/10

pushhh

唔該哂 可惜太急唔夠多人睇到

推一推

弱弱一粒

生腫瘤

唔講唔覺

pushhhhhhhhhh

水魔法師下次可以較好材料再帶過嚟
其他人平時行街唔該買定啲餸